【機場快綫加價 香港站來往機場加至110元】

【機場快綫加價 香港站來往機場加至110元】

港鐵機場快綫今日加價，香港或九龍站來往機場，成人八達通票價一律加10元。
由機場或博覽館站來往香港站，成人單程票價會加至115元，用八達通就110元。